壹傳媒上半年虧損按年收窄54%

壹傳媒截至9月底止6個月虧損1.45億元，按年收窄近54%。不派中期息。

集團上半年總收益上升2.4%，接近5.7億元。香港及其他地區經營業務佔總收益升至82%，台灣業務佔總收益降至18%。

期內數碼業務虧損3170萬元，按年減少51.2%，外部收益3.03億元，按年增加34.7%，網上訂閱收入的增長部分被數碼廣告收益的跌幅抵銷。印刷業務總收益2.66億元，按年減少19.6%，虧損約1.03億元，按年收窄58.2%，主要由於有效成本控制。

截至9月底，蘋果日報香港登記會員基數約380萬人，當中63萬人屬付費訂閱。

集團6月至8月獲得香港政府「補就業」計劃資助3300萬元。

集團6月至8月獲得香港政府「補就業」計劃資助3300萬元。

唔計就輸兩億

咁都仲要蝕
執左佢啦
0282啲股價一去不回

美國大選塵埃落定

成本少咗好多，但都要蝕

美國大選塵埃落定 + 明日大嶼 = 課金

侵侵認輸

過幾個月，訂閱數會跌到不足50萬

咁多人不計收益咁落廣告+課金都仲係蝕咁多
點做落去

未反映肥佬黎比狗咬

唔肯放棄左膠本位等於放棄一個世代嘅人
條路自己揀仆街唔好喊

截至9月底，黎智英係8月被捕。

當中63萬人屬付費訂閱⋯

其實可以再多啲⋯

已經計埋保就業半年都蝕一億
真係無底深潭黎

都仲蝕咁多

咁樣畀popo踩完場個個口口聲聲話要撐蘋果都只係得63萬

梗係啦咁多傻閪聽另一班傻閪同打手講撐蘋果

毒果。

叫香港人比錢
當年WTS 比8蚊都屌曬鬼

無撚計
佢ac衰在每個裝置都可以登入睇
一個家庭共share
其實咁樣計 63萬都算多深黃

份業績都幾令人失望
仲係無錢賺

縮細規模啦 做到立場咁就算

真心，一年差唔多4億課金
要諗諗點因住呢個budget 黎攪先得

另外就係賣紙賣廣告

我覺得下下要係黃人身上bump 水bump 唔得幾多

反而真係要比d 壓力商家佬，業主比個誘因佢地落番廣告

蘋果班垃圾妓者人工好高

執笠係遲早